#Samsung S8/S8+ 藍芽耳機 苦主

想問下有幾多人成功換到佢個藍芽耳機？
我買完上佢網登記 登記完第一次冇反應
明明做晒步驟 見到page 寫叫我等7個工作天
過完七日冇聲氣
FB 問叫我再登記
登記完今次收到email 收到產品登記確認
7日後都係冇聲氣話我知去邊換
再係佢fb page 求助
畀齊IMEI 碼佢 過話畀佢聽冇收過電郵
Junk mail 其他位置都冇
之後竟然已讀不回
嬲L 到我震 好後悔幫襯！！！！